垃圾港女柒出國際，用身霸車位

坐咗幾耐？

點解成日都有呢啲人？

我話樓主